[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5578)

中

Fast

fast

6.5了

接下來 混沌重心很有用

咁就唔見左100

叫得社狗未

跟唔到7.5 sosad

杜甫心諗: 屌你早知拎去屌閪啦
一下射門都無

未起過腳

一個射波都無點半大

係時候細波了

芬蘭ng

歡迎

gun

可以叫定

未來人

還返$100比我

兩隊咁既閪波點半大 痴撚左線

細？

6.5s

下面果場贏就收手啦

唔買了

琴晚阿塞2.0？

可能全場都冇1.5

0射門

芬蘭fg sor

杜狗88

角細想gel了

場波乜鳩都冇 屌你老母

-200 輸慘了

杜甫而家應該睇住個po笑撚到仆街

時間滴滴答

No goal算

夠薑同我00完場

同琴晚阿塞拜疆一樣劇本

總有傻仔

本身想屌個6.5b 都係算
下場

呢幾日買國際賽角細上樓未

佢買左10皮半細啦

個角又好似菜莆個場半1全2

係成人台見倒ching

正呀 執到錢

賭愛爾蘭呢隊波真係好無謂

輸緊錢咪講呢d啦

哎不要再說了

信撚左注tim屌

已經有全大足水

1個了

有冇人講我知 開左波未

性交轉運

屌你老母我未上6.5刷乜鳩

,,,咁叫刷

求其一隊射下門啦屌

前幾日侯城先撚左10幾個手足 呢場半大應該唔只10幾個手足啦

垃圾波

一陣等7.5足水入手先
兩隊進攻開始落底 博一博

sick d yeah

呢場有飛撚好多

芬蘭2打1唔入

芬蘭唔出20號仔等輸

梅到完場

之前佢尻up 依家放真飛個個跟

半大叫都冇得叫

Ching 睇緊直播？ 你覺得入球有無機會都唔敢問半大

不蛇
今晚到聽朝美職有無啲角球心水

尻up都有班人跟

睇真d張飛都係偷人 用電腦p個杜甫上去

想買無入球了

365壞左 一直顯示角球 屌

白帽 新英倫

芬蘭ng 有無同路

仲有25min 好緊張李白fd子屎眼

No goal啦

芬蘭fg有未

以兩隊水準無咩可能半大到
除非負碌入波或者12碼啦

全場1.5 都難啦

盲跟不蛇

愛記fg叫到有

7.5b 足水啦

要頂70分鐘

有

我買角大咋

Hb24

7.5s 6.5s 好撚穩

開返6.5 痴線波 唔玩了

阿杜自己買左十萬細啦

開一格tim 串到

呢場好易頂

22222

我覺得無難度 信真飛原來係一齊輸錢嗎

6.5都買

個角球盤係咪ON9

又買唔到6.5

入左 都係博下嫁炸 起碼兩隊唔係死猜爛猜一定要入中路攻

叫到半場出一球啦

個個買大?

繼續刷啊

即場我有重心

知 不蛇出開心水都係角大

好易

角細俾_買

愛爾蘭連續5場上半場0:0

今場反底

7.5s震緊

踢多10分鐘又開返6.5啦

No goal穩過閪

又捐500

狗會好想開返落去6.5

芬蘭半場整一粒先啦

半場開到1.5大 11倍

真 驚到時咪買返大打個和

我諗以後 杜甫 拎住張飛自拍都無人跟了

芬蘭差一步12碼

快

半大 10 1 10

又訓地一件晒時間

馬會派杜sir出黎引飛

係投注站執嫁咋

執張上嚟打下卡撚下狗

日職輸爆廠冇計啦

普gay快入？

50000凍過水

成班傻鳩信杜狗 佢邊有錢買3皮呀

半大有未？

佢反手十雞半細

杜甫上水ok?

唔好同我講真係改圖撚狗

弱智都有人會跟

前幾日經過上水馬會，見到好多半大狗一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

半大狗係有靈性，幫人捐草皮....請大家唔好再買半大! 我都已經開始戒...

你自己睇返佢張圖就知咩事

半主得唔得

有無高手驗下

投注站執

我買半場一球姐
都要殺？

摺埋左冇show時間 飛尾黎

假野?

全場都唔知有冇一球

狗會無

協助戒賭專員：杜甫

執飛

芬蘭法國波蘭比利時葡萄牙近況好，愛爾蘭波斯尼亞冰島克羅地亞瑞典為保出線希望只有焗攻
相信兩隊入球show

學琴日個場啦 0入球2角到尾

半細幾賠

請專注返芬蘭 愛爾蘭

馬會打手

應該有

普gay請打救我吧

馬會係咁開6.5 引人買

小杜 我要進來了

弱智先中伏

杜生RIP

杜甫同馬會高層又可以食法國大餐
撚到波台手足一棟都冇

1.18

唔係喎 睇個勢係角細

有人跟個下好笑
又唔係唔知佢撚開

就黎5.5啦

咩事

撚狗黎講今次幾有創意

我買角細

愛

點睇今日波波池

0.5/1s

跟岩蛇好過 起碼真飛會中

0.75s @1.78

狗會又蠃

筋哥

開埋 0.5/1 盤 on9

兩隊垃圾撚狗

大岩24

咪拎岩蛇同條傻尻比

已封鎖會員 - 杜甫

要5幻了

買nogoal等0.5/1足水再買

笑撚4我

好彩買左20蚊

係咪執番黎

佢馬會高層嚟 打幾錢飛都得啦

笑左

想問好耐 張十蚊現金劵係做乜鳩

帛金

人工

屌你老母pukki 龍都唔撚中

大家安安

杜甫 半大收錢 多謝大家

半大只需.....

話比你知踢完半場 佢得番10蚊

馬會拆番俾佢

203

180分鐘

馬會又開即場撚狗

愛狗踢180分鐘都大唔到

阿塞拜疆2.0...個場開波10分鐘轉1.5B 哩場未開就已經1.5B

半場柒頭大小

精選西波

乜入一球咁難嫁？

佢大戶姐 3雞 唔旨在 當笑話笑下算 佢之前都贏幾十萬

愛爾蘭隊沒永遠都唔知踢緊乜鳩咁

咪撚手足is ok

睇黎張現金劵同 張三萬飛 都係執

呢啲係歐洲波？ 其實猜嘜撚 角又無波又無

佢話贏左45個

又話兩隊有落底

個pukki 廢撚到波都踢唔中

10 1 0.1

半大到我自含

半場買6.5b 算

可能有落嘅
但回返後咁出波啫

信尻連登仔

食左角？

有...........

撚落底

唔係30個?

狗會hold死6.5

愛爾蘭上場閪撚到咁都仲有人買 ?

有咩指示

咪係 屌佢老母 係咪知會6C完場

450k 佢成日講嫁

依場角球應該最多得6個

又整三場半場0:0玩撚死我 cls

頂住快完場 唔想練心

呢十分鐘又唔落底

3個

杜生要JUMP了

大話精都有人信

半大只需最後2分鐘

散步多過踢

跟左杜甫輸錢報數區

你睇今次半大 應該好多人跟

因為有飛

歐國聯依啲波真係比狗賭

側網

科布雷素快入

真 平時9up撚無人信 今次出張飛真係終極撚9

又中一場角大伏 cls 剩係話識回後

其實你地跟左 杜甫幾多

之前已經因為好多手足跟佢跳樓
近排又上返水 重操舊業

屌你老母呢個pukki 無腳中龍

訓醒D美職又係西

5.5了

Allin

有冇社工或者心理學家係度 幫手輔導下杜甫

0比0 必必必！！！！

真

我記得有排有個狙擊佢話咩del左狗會ac

杜甫又贏

馬會又開個即場閪波比大家

半大4.250 嘅 4.25倍都係 0

馬會人員 杜甫

有無印象？

屌 肯刷c未呀屌你兩隊中武肺

出完飛 下次可以點玩 期待

屌你老母半場2角，中位數居然開5.5

高水就中咩屌

叫撚左你地咪比佢撚 又唔撚信我

又loop過 不停9up 然後到咁上下又出張撚下狗

有 不過佢有期係幾準

中風

買左先睇到 已經買0.5大

平時少少地都6.5 呢啲睇怕又全場3c 撚狗

心理好撚唔平衡

真飛同尻up冇分別 味又係唔中

1球都無呀 佢就反手錢已袋啦

擺明no goal...兩隊唔識起腳

真飛只服岩蛇

盲買下盤

信自己好過

智甲快入！！！！！！

屌你地老母 0.1 唔係錢呀

今朝又咁多人

好似真 佢有貼飛個陣

連續六場半場0:0
睇呢兩班攔坦踢波可能對香港都妹下妹下高幾班都唔撚去

有期穩陣追對家正到
波都唔洗度

兩隊根本唔想入，愛爾蘭一到禁區就甩腳，普基就撚狗

場智利波夾埋一齊撚半大又輸鳩哂

係要撚下連登仔

屌佢老母抵佢冇頭髮

你勁過佢啦 成球

係睇下芬蘭有無一球 或者12M出現

好似有手足跟左杜狗幾k 係咪真

半場一球先智仔

認真跟就抵輸啦 笑下咪算

抵啦

我差d 轟5幻

芬蘭fg

睇你地留言笑撚到我

你真人比人起到底都幾撚大獲

又贏

受騙的那個比騙徒更混帳

係咪好開心 聽日去食法國大餐慶祝吓先啦

阿塞拜疆全場得2角添根本就係翻版黎

一定係鬼上身先會買左愛爾蘭呢隊垃圾波..

撚狗大師

點解班人成日俾你撚都仲未醒

第一角仲要靠12 拎返黎

唔賭啦

小上又見佢咁威

Po 反手張飛出黎啦

芬蘭有球counterattack餐士收步回番轉頭
寥寥可數幾個起腳都特登射正龍一喺炒上十樓

同Brian車咪一樣 明知佢呃人都會比佢呃埋一份

我都有輸

贏硬 怕咩

我拎

智仔入呀智仔

派我算

老友 好耐無見wo

好似注碼大就贏硬咁

在

我係佢呀哥

你咪玩啦 貼張反手半細10皮出黎啦知你有買

俾我唔使搵

佢係我隔離 岩岩行開左 你派比我 我轉頭幫你比佢

你又sick 我 我好耐冇上水

屌你老母智甲

智障甲

屌你老母一球都唔比？

今日中場前鋒 無啦啦上神台...CLS
候城個晚見佢一出...即買對家...

我了

當年冬天屌波屌到早上你食早餐黑冰呢

有無下盤瘋

老友晚安

我都跟左杜生半大 原來係被撚...

原來是你

屌你老母杜狗 本身想買半細收息
見到你咁買就驚撚左 轉左去買8.5細 屌你老母

派埋俾我 啱啱好買盤

飛呢

。。咁你都記得
你變撚左大戶

前鋒盤係人都識買啦

8.5細中撚硬咪仲好

Lm

我都輸啦

未完場呀 中你條撚

月巴

都係等收錢

我小戶... 我記得好似仲有個

你有錢我無

你贏左笑聲

屌你老母打把仔 入未呀智狗

廢鬥廢

咩食煙就有12M

智利半大未
快點，想訓

法國 全大 私人俾你

我記得見過
佢del acc前po過一次

好似係 叫佢去狂隊

杜甫跳左?

成日post 飛好似太煩 幾條輸飛連住 阻住大家睇post

芬蘭近況好，愛爾蘭為保出線希望只有焗攻
相信兩隊入球show

係就快

早排見過佢係到

屌，俾人呃咗十蚊

百搭

感謝 會跟🙏

第一球都未有 有一球我可以安心去了

真係要戒賭了

再講多次
要是能重來 我要選李白

可以直接訓

我

你買左幾多

我都係呢排先玩下 又輸到仆街

1k

撚狗撚到你

我30k 呀

開唔開心？

玩左三日 執少少

唔開心...

贏左45 分鐘刺激 幾好

出水救我未

訓醒對答案

正想講衰撚過呢場 個兩隊廢到仆街我明 呢兩隊扮咩好波 猜又唔落底

一上黎見番唔少名人

不了 唔想搞到人輸

芬蘭 立陶苑

呢張先啱

命令智甲立即入3球

聖誕老人入未呀屌

入左5.5s 震緊

穩陣既

仆街了 有佢加持你

你又話8.5B可上

咁點部署好

戒賭

收皮啦

全部下盤有冇機會

穩陣

1.47
通常都係斷呢d中風賠率

仆你個街智障甲一粒都冇

芬蘭 第一球

停C間

落到底都係要cup返後

聖誕老人

呢場平手盤狗會又唔開盤

角細頂住

智甲開個半主先啦

4.5

智甲...

屌打俾人入先 靚

買唔落真係

即場有咩追

智仔半場絕殺！！！！！！！

我屌你老味呢兩隊平時場場大 又玩細
賭波日日豬 抄股日日贏

唔撚係又00呀

輸左7.5
4.5足水再博多次

有1球 爽呀！！！！

呢個時候唔買啦

角細黨呢兩日贏幾多

0:1

直接5.5

屌你老母假撚到一腳都射唔中

今日10k

芬蘭又閪

田中即場好撚勁

一屌就有 屌係有用

半主

半場1球撚狗

哥甘保

3c

芬蘭隊死廢西比少少把握力炒撚左啦

屌你老母唔係中呀...

覺得7.5b會有喎
利申冇買

Hi

加埋智障甲?

愛爾大仆街

下半0起腳

仲想打注5.5s

同感

垃圾愛爾蘭 屌

好撚吸引 似足琴晚個場

望都唔下條底線cls

大把數要追

愛爾蘭勁d定列支敦士登勁d

咪撚追細 買左就算

我都忍手 廢時又輸...

愛爾蘭 威爾斯 場場0-1球 乜撚野球隊黎

放棄進攻都要擺六七個係禁區 好撚癲

打直布羅陀都得1球

1-0

Wowo

個角頭上撚到2.45倍都唔撚轉盤 好驚輸?

芬蘭fg 輕鬆

留夠

finland!!

愛爾蘭真係廢鳩黎

笑死
果然愛爾蘭班人唔識踢波
十年都係咁

芬蘭半大-1

勁中

殺no goal

愛爾蘭同北愛一樣咁廢

咁撚舒服 愛爾蘭唔撚識入波

可甘易到

多謝龍門送禮

殺左我注10雞....

上場後備上入波
今場正選又入

唔明點解買愛爾蘭 傷晒又停賽又中肺炎

咁又唔好咁講
愛爾蘭勁d
係果邊讀左十年書都係心靈佢算
唔買因為知佢廢

依家任你講

一陣 法國

快買5.5B

勁 出水未

出咩人咪一撚樣

講真姐 勁個批都唔係度仲要讓人...

國家隊半和同角細係咪贏硬

入完波仲有角咩

no goal 1.71派錢

愛仔唔係受讓咩

和好嗎

難了

芬蘭4.4ng 派錢？

Goal

垃圾愛爾蘭 4場入1球

狗會竟然係受讓

同塞浦一鳩樣
一球完

b組隊隊都咁上下 大波剋星

夠膽爆埋佢

真難賭

C呢

4c都還神

普基高水易到

莖狗今晚有咩心水

4.5s再打多注

8.5 7.5 6.5 5.5s是否穩陣

你竟然問我
係人知我燈

靜d 等陣數錢

入撚完波場波仲悶咗

ft 1:0 3c

1c都無 燥

好正常

gchi

角細想gel

下場先

立陶宛爭氣

和撚左佢啦

買你對家

4.5-8.5s + no goal

no goal

bro 派$100 起機ok?

5.5b

敏敏爆c未

Ok

立贏51100

場波悶到驚頂唔到去2點9

立陶苑入一球

547

lm

今日買咩輸咩點搞 愛同科

比2c黎睇下

會有

追咗3注 躁撚咗

買角細爽到但我冇

爆c未

科布咁撚廢

好快5連

法國會唔會再嚟一次4:2

一球完 哭撚咗

On9射咁多球都唔入

4c

力頂

都係無角大

4444

5.5s 頂住

好氣好力爆下落底傳中啦dllm愛爾蘭

暈

傻仔甲1.5b
正

杜狗 4角大
正
刷多角

太凍 唔識郁

4.5s力頂

智甲主俾次機會

成場波未落過底

你又買左?

畀多c啦

垃圾愛爾蘭 屌你老母

角細輕鬆+16k

8.5s掃到落尾

田中又執

-1c 快啦

比多角得唔得呀

田中ching 我偶像

愛狗入一球慘撚過死

即場好撚勁

有冇水

5c

Cashed

5555

5

555

6c

6C CASHED！！！！

超撚冷！！！！！

4.5都買細...

66666

6666 笑撚死

...刷乜撚野呀

3連

奶木板巴

爆角

愛追和啦屌

cashed

７埋！！！！！

刷乜撚野呀屌你老母

7777

阿爾咩咩亞絕殺得唔得

7c

一吓輸鳩晒

角細黨秒針

6.5 cashed 唔差在7.5

無啦啦爆

角大黨全面進場

屌你老母咩愛爾蘭

on9 ball 3 連

愛爾蘭又刷角又輸又廢 成隊真心求你空難

絕殺和波算啦呢D垃圾賽事

明明角細轉眼變成角大

班廢閪唔撚識入係度刷

8.5s震

5b 5.5b

愛撚蘭 空難 10 1 500

6.5B搞掂

臭閪愛爾蘭

倍 5c

又要刷又唔撚入

1球撚狗愛爾蘭

比多2c

3 連角，痴撚線

我睇到你話5.5先買

7.5s 6.5s

3

5.5b cashed

我個8.5s隨時爆埋

玩撚完...

如果有8c真係終極撚狗

屌你老母臭閪

齊嬴
好耐未試過中３倍既角球

佢反手

4.5B買咗三次都買唔到，係咁落飛…

安靜完場咪幾好 屌

1次連角 快

補幾
可摸耳立即完場

5.5足水都執得返

屌你老母臭西

...杜二代?

好撚on9愛爾蘭

似9C

和未

6.5冇得補
睇到5.5開番有4倍

補幾多

愛爾蘭屌你老母全隊空難啦

補4

完場啦仆街

邊有人未完場gel 全部反手

不要再刷了

閪得啦補成4分鐘

炸乜撚呀智甲

落後先比力 痴撚線

嘥9我時間 飛都補唔到

補咁撚大撚獲

沒角了

有劇本

追和抽1

8

幫你頂埋啦

輸左成場 都唔知攻黎做乜撚

買角大 就補1
角細就補4 屌你老母 都爆撚哂啦

on9買左平手盤

8c

智障遊戲

8埋

中柱

收返

花姐

即場角開曬

屌 8 角 on9

一定係我了

唉屌，7.5s咁都爆

愛爾蘭刷角交功課

屌中咩柱 入啦

Ok追和內定

劇本咪喺D角度囉

屌你老母臨尾爆尻10k 屌你老母咩

邊有咁多絕殺

假到

8埋 7.5都執得返

9未

笑死 條友清左出界

Sos where a u

戒賭啦

攻黎把撚咩仆街

俾次機會？

9就笑

垃圾愛爾蘭 含撚啦

一陣買英撚追番

無啦啦連爆

我了~

俾多c

快呀智狗

屌你老母 以後生生世世都反愛爾蘭 你老母

科布反cup好嘛

負碌足球we trust

準備吹雞

9c ok?

完未？

無9

愛爾蘭合併返做英撚啦 唔值得有波踢

8.5s手足可以落返黎

完

I am here

屌你老母爆撚哂我所有角 痴撚線 你老母

癡撚線 愛爾蘭成隊賤重

立陶宛+1 cashhhhhhhhhh

屌 8角 最撚仆街

唉頂咁撚耐爆鳩我角

好呀 1比1先 快

Fg no goal

8.5s臨尾都要嚇到瀨屎

想睇飛

正仆街 最後攻乜撚野

科根頭到？

睇你老母

買左乜

8.5s

好彩得8.5s同no goal 買$100
其他蚊注

又輸6千幾 on9

成班係到5.5 6.5 7.5 8.5 s
我買細都覺得爆得抵

慘

咁多人角大 有冇人派

屌佢老母臭閪 爆我no goal 爆埋我6.5s
屌你老母都癡撚線

角細全死 屌佢老母臭西

差1c 無咗條過關

無啦啦3角爆撚到去8角

點撚樣叫爆得抵

嘩 呢下4連輸4幾多手足

屌你老母，垃圾愛賤種波，要落後先黎識攻，你老味全隊落地獄啦屌

角細俾_賭

輸得開心 明唔撚明

買咗細真係唔好亂gel頭

愛爾蘭依隊撚屌 立即空難

挪威係咪出正選？

Ky

87 仲係 4 角

杜甫

芬蘭平手盤1.86 gel

KY話過低過中位買細唔抵可憐 抵死嫁wo

買咗咩

屌你又話7.5

認真 低過初盤中位數 角細唔好買

我三皮

1:1

跟不蛇就實無死

開波買咗8.5b去到7x分鐘買埋高水5.5b
咁都開到

愛爾蘭真係賤種到

最後幾分鐘輸到爆

屌你老母 憤怒注

求安慰 差1c

我淨係輸注5.5s算係咁

想跟 買咩

下次努力

係嘅 賭錢求開心

呢場扮角細輸幾多手足

好彩7.5s樓下每注20蚊
想食好啲早餐都唔得

過主啦杜狗

愛狗果下比人入都假啦 龍門直接送比人

科布攻到咁都唔入

講左唔好追 唔係輸撚死

真 4.5 5.5s個堆

愛爾蘭呢隊野真心幾搞笑 場場0-1球 無買都頂唔緊

依家先講...

科布近門又唔入 單刀又唔入 想典

好快手 多謝手足
5.5 7.5都有 斷條過關好灰

買咗8.5細未完場都唔敢當贏

贏就sir 輸就狗

想典呀1.5大咪撚

買低過賽前中位仲追細嗰啲真係唔抵可憐

真心公道

買左注7.5 炸... 最後幾分鐘上乜撚力攻乜撚
.仲要岩岩好8角完

就快入 和波完

睇死1 1完場

有贏就得 輕鬆注

角頭不嬲好撚假 真係要戒角球架

如果臨完場連入幾球都會有報導話連入幾球受到關注

角球? 5分鍾刷10個都wfc 因為唔影響賽果

我都買左 打機冇補4.5 5.5

可以執返大半注8.5b 都算係咁

我7.5 細 慘撚到

我都係買7.5

你細定大

1 1都好呀

恭喜

生命注 克羅 艾斯 輸就退岀了

入未？

克羅咁撚搏？

2:45 收埋哂D盤 好多睇中都冇得買

11了 角球
唔好死刷 要入波

細
輸得抵啦我覺得
可以bin撚死上面班撚樣

有邊場睇中

唔理了 希望佢地踢死包皮

咁樣輸一角 仆街 又無幾千

入波啦 你老母 係咁刷角有乜用

智仔唔係半場一粒原場呀 我會喊

挪威X蘇格蘭

智甲興臨尾入幾粒

2:1喇

派錢,有冇廢邊會唔搵錢

你老母 智甲跳船
睇死佢1粒完場

我輸千零 今日都仲贏緊

決定揀2場大算了
法國
夏蘭特

英撚 意粉 克羅 冰島 瑞典 艾斯

你就好啦 比場追下數啦

英撚有冇陣？

諗住訓

度好了

想知

入多兩粒啦，弱智甲

屌 國家隊真係冇乜心水

有冇人葡萄牙

訓覺算 頂左90 分鐘咁樣爆

我都退出了

賽前自己諗都係8/9角

所以7.5已經追咗注， 估唔到最後咁驚險

0245見

智甲主攻到咁都入唔到一球

真訓 今朝場巴西 嚇到起身

依家又咁樣爆 無心機

試試去

再見了各位，止贏，永遠退出波台

有冇救命水

岀場比我先

出迪比都買

寧願唔買都唔買荷蘭

不賭就是贏

意粉
法腸
三文魚
火雞
全大

英撚細波 有無得諗 後日一大堆要返去 5大踢

csl入未

走啦 冇人挽留

荷蘭仆街大奸狗

法全大
挪全大
意角大

炸炸炸 炸你老母咩
好彩跳左

又中,,, 比多場我跟埋訓

今場如果唔貪心買角細初盤唔洗輸既人
全部即場角細殺晒

我都退出賭波了，跟左杜甫，願賭服輸，大家好運啦，輸個陣記得一句野「莊永遠係贏果個」，有緣再會

點玩

好的

真係走了

輸死你

88

厄瓜甲場德芬係咪贏撚硬的

躝啦屌你老甫

死左

4注 8.5s

你講得好啱

波蘭 0.5 1半大

又叫人7.5s

你成日都屌我 幾時得罪你

走啦。

求追數注x到想死

asw 就出左, 等睇戲

呢到有邊個唔屌你

場智甲升到半一 最後輸9埋

邊場波得罪你，次次都屌我

智甲last兩輪 唔係咁易玩

波波池要左法國 是咪要對家

智障甲要執了?

我都幾肯定薯條頭先個場買左7.5/6.5s

想買祖國但係簡尼件黑氣石放最前 算數

痴撚線 真係好彩跳左
半場前買1.5大

踢完又有冇廢

重心英格蘭 -1

係呀 所以我十點個場照買隊廢隊 見佢護級

睇好意角大

莖巴 意甲角大 即場睇住食

走未

馬會比狗賭 三文魚唔開盤

今晚有意甲咩

點睇捷克w

1.28 贏撚硬？

全17

大家追數

坐底六場半大

???

天地有正氣！

退出未

邊6場

英撚咁既陣 角細隊

挪威 俄羅斯 法國 其餘自己參詳

我決定左唔退出

不了

全撚部半大

意角 講錯

立即屌你老母呀

意大利anyone

姐係又唔洗訓

大家咁話

做緊野 邊做邊賭

立匋丸係咪未派？

8.5了 幾時入好

包皮 福仔

0000000000

7.5b

一係8一係7.5啦 入一注先

丹麥

真的再見了 以後都啱撚巴打 退出波台

仆街 法國開刷

比利時goalllllll

上半版無波入
下半版多波入

法國goal

入球機器盧卡古

英撚 半大

比利時 半大

挪威 半大

法國 2.24 倍

意 22222

原來係電話佬入 好懷念18年世盃既電話佬

意 9.5b入唔入好

一係等8.5囉
等到好賭d

波斯 紅牌

法 波膽賠率狂冧緊
諗緊入唔入

意粉goal

意粉goall!!!!!!

挪威快入

比利時半大cashed

冰島半大goal

冰島都識入波

挪威 英撚 半大

三文魚撚到仆乖

live踢成點

捷克cup未

攻不入守不穩
未入局feel

葡萄牙無左牙朗仲勁

三文魚腩呀屌

捷克串土耳其兩隊都要cup cls

數據俾人5射4中 遲早jump

點解要手多串三文魚

對面都係鳩射 係有一下好𠹌近榜
差d瀨咗

意粉領先一定妹到完場

荷蘭真係可以未入過波

格仔cup

英撚角大好似幾好

嘩 你把口

講多幾次

仆街荷蘭

荷蘭！

追左三輪
終於識入

英格蘭真係可以未入過波

英撚 挪威 我屌你老母

入左

刷呀屌你個閪仔！！！！！

黑氣石放最前仲想入波

大家打和算數仲好

意大利識唔識入波

少注咗克羅NG